其實DQ11個系統係咪抄DQ9？

用正價買左，玩左7.6個鐘來到火產靈山地。
巨型大地圖加搜尋素材合成，有支線任務，明雷遇敵。不過紙娃娃系統極度劣化，得幾套衫可以改外觀。暫時算幾易玩，重要人物有標示，任務有標示，大地圖仲有營地，唔洗返鎮補血，就班JRPG BB。

外觀後面會多啲 但其實都係爆機裝黎
我覺得成隻game係賣劇情多 系統其次

又玩滅村

玩落有啲悶，劇情又唔緊湊，之後會唔會好的？

會

劇情中段已經開始有驚喜喇！
後期賭場有排你燒錢燒時間！！

1周目既人魚線開始係最多人吹捧會開始玩唔停既位
然後後面2個轉捩點
1周目後 同 2周目後
呢兩個位之間既劇情應該係最高峰

Dq11唔知點解玩落好舒服，但你問有咩好突出我又唔識講

可能因為節奏好，無咁多複雜野反而容易投入個主線故事度，其他rpg 由其open world，又收集又海量支線又超大地圖又多對白要睇，太多野做反而玩得好攰

啲openworld通常瘋狂玩支線，唔理主線，玩到一日覺得好悶，然後連主線都唔理就封game

刺客咪係內容多到好撚辛苦

Exactly ，呢歐美rpg成尻日都係咁

畫面真實都會玩到攰

好傳統RPG遊戲但難度易過以前,剛剛出就買冇加強版得選老婆結婚

依家好多game 都係咁
次次去到打大佬前我就停
因為爆左唔會有心機打支線
結果隻隻game 都無爆到

Exactly

個腦有時太多嘢要process

有時甚至想搵翻個敵人出嚟都有排搵

呢集嘅鋪排真喺好有驚喜，二週目先喺重點。